奧地利共和國 訪問香港 聯邦總理 會面林鄭 奧國傳媒廣泛報導

奧地利共和國總理訪港
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
奧地利共和國總理塞巴斯蒂安．庫爾茨八月三十一日抵港進行三天正式訪問。

行政長官林鄭月娥八月三十一日在禮賓府與庫爾茨會面。

Bundeskanzler Kurz besucht Singapur und Hongkong

Bundeskanzler Kurz: Von Singapur und Hongkong Einiges lernen

Kurz, Schramböck, Faßmann und Hofer besuchen Singapur und Hongkong

Bundeskanzler Kurz besucht Singapur und Hongkong

Bundeskanzler Kurz reist nach Singapur und Hongkong.

Kurz und drei Minister reisen von Singapur nach Hongkong

Kurz und drei Minister reisen von Singapur nach Hongkong
Bundeskanzler Sebastian Kurz (ÖVP) und drei ihn begleitende Minister reisen am Freitag von Singapur nach Hongkong. In Hongkong wird der amtierende EU-Ratsvorsitzende von Regierungschefin Carrie Lam empfangen.

Bundeskanzler Sebastian Kurz besucht Singapur und Hongkong

意大利傳媒

歐盟傳媒

人民日報: 香港特首與外國總理會面即為港獨。

32

外交唔係要中共點頭？

兒登仔：香港無乜人識

香港嘅外交權

32歲總理

唔使啦呢幾年已變支那輔屬國，
見面都係支共安排

望落成個美國巨腸咁

塊面紅卜卜咁好鬼得意